點睇最近香港落咁多雨

有冇天文台學家可以解釋吓

你打乞嚏當落雨?

你邊區有雨呀？
港島早幾日唔覺！

唔通係大陸啲洪水打到落嚟

你老豆就落雨

九龍東！

matt仔狙擊我做乜

冷氣機滴水?

的確有 但係係雨水

冇去，但港島真係唔覺有。
日日陽光普照！

港島番工
呢兩日朝早都有黑雲
但都冇落雨